【估中無獎】鄭錦滿今日(7.11)上庭，熱血會有幾多人幾多支旗去法院捧場呢

鄭錦滿涉偷9本圖書 控方呈上被告自白短片

早前因違反「佔旺」清場禁制令，而被判監三個月的熱血公民副主席鄭錦滿，涉去年3月在九龍公共圖書館偷竊9本圖書，後被控一項盜竊罪，案件今日在九龍城裁判法院⁠⁠⁠⁠審訊。控方將會呈上一段39分鐘的圖書館閉路電視片段，以及一段鄭上傳Facebook的自白短片。據悉，鄭在影片內呼籲市民以自己的方式將簡體字書下架。

事發去年3月29日，鄭在九龍公共圖書館4樓兒童圖書館將9 本兒童圖書放在垃圾筒中，將過程拍攝並上傳在「四眼哥哥」（鄭錦滿）的Facebook專頁上。

法庭記者：李芷恩

** 上年四月警署門外片段

** 四能眼毀書片段

自己做埋d on9野，有邊個會支持？

弱撚智

真勇武

支持

今日會唔會玩電話呢？

旗多過人

有無link?

真心有幾多人會支持佢呢個行為?
定都係暗地笑佢呢

其實掉哂啲殘體字書有咩問題？
防止赤化

之前仲有班on9四眼哥哥咁叫佢，聽到打尿震

未解決

綽號「四眼哥哥」的熱血公民副主席鄭錦滿，涉嫌於去年拍片教人「消滅」公共圖書館的簡體字書，並疑將9本公共圖書館的書籍丟到垃圾桶，事後被控一項盜竊罪。鄭錦滿否認一項盜竊罪，案件在九龍城法院開審。案件下午繼續，裁判官裁定表證成立，被告出庭自辯，案件押後至下月15日續審，控方將盤問鄭錦滿。
...

無問題，但為左咁樣比人拉有D唔抵

重要開live 好難唔捉你

表證成立
今次會唔會又坐多次

如果自己默默咁做，可能做左一段時間先比人發現，我會支持你，但你依家影住自己依個行為再upload上網，咁唔係on9係乜

點都係on9,真係比你清到，政府咪又係比錢買過，作用唔大，但如果你静静雞做，比人捉到我都會講聲祝你好運，但呢條柒頭要攞彩送埋證據比人就抵撚死

可以光明正大買批新嘅